========================================================================
    WIN32 응용 프로그램 : Sample_MultiViewport 프로젝트 개요
========================================================================

응용 프로그램 마법사에서 이 Sample_MultiViewport 응용 프로그램을 만들었습니다.  

이 파일에는 Sample_MultiViewport 응용 프로그램을 구성하는 각 파일에 대한
요약 설명이 포함되어 있습니다.


Sample_MultiViewport.vcproj
    응용 프로그램 마법사를 사용하여 생성한 VC++ 프로젝트의 기본 프로젝트 파일입니다. 
    파일을 생성한 Visual C++ 버전에 대한 정보와 응용 프로그램 마법사를 사용하여 선택한
    플랫폼, 구성 및 프로젝트 기능에 대한 정보가 포함되어 있습니다.

Sample_MultiViewport.cpp
    기본 응용 프로그램 소스 파일입니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
응용 프로그램 마법사에서 다음 리소스를 만들었습니다.

Sample_MultiViewport.rc
    프로그램에서 사용하는 모든 Microsoft Windows 리소스의
    목록입니다. 여기에는 RES 하위 디렉터리에 저장된 아이콘, 비트맵 및 커서가
    포함됩니다. 이 파일은 Visual C++에서 직접 편집할 수
    있습니다.

Resource.h
    새 리소스 ID를 정의하는 표준 헤더 파일입니다.
    Microsoft Visual C++에서 이 파일을 읽고 업데이트합니다.

Sample_MultiViewport.ico
    아이콘 파일이며, 응용 프로그램의 아이콘(32x32)으로 사용됩니다.
    이 아이콘은
    기본 리소스 파일인 Sample_MultiViewport.rc에 의해 포함됩니다.

small.ico
    응용 프로그램의 아이콘으로 사용되는 파일로, 16x16 크기의 작은 버전의
    아이콘이 포함되어 있습니다. 이 아이콘은
    기본 리소스 파일인 Sample_MultiViewport.rc에 의해 포함됩니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
기타 표준 파일:

StdAfx.h, StdAfx.cpp
    이 파일은 미리 컴파일된 헤더(PCH) 파일인 Sample_MultiViewport.pch와
    미리 컴파일된 형식(PCT) 파일인 StdAfx.obj를 빌드하는 데 사용됩니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////
기타 참고:

응용 프로그램 마법사에서 사용하는 "TODO:" 주석은 사용자가 추가하거나 사용자 지정해야 하는
소스 코드 부분을 나타냅니다.

/////////////////////////////////////////////////////////////////////////////